{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 캠파제주펜션(마운틴뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約の際、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の同性婚は不可能であり、この場合は払い戻しができませんので、注意が必要です。 客室予約状況はリアルタイム予約と100%一致しないことがあります。 二重予約が発生することがあり、優先決済された予約が優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数超過による入室不可や当日予約後のキャンセルの場合は払い戻しができません。 販売チャンネルごとにキャンセル料が異なる場合があります。 宿泊客は客室及び周辺施設の毀損や紛失に対して責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 夜9時以降の予約は、100%確定の予約を保証しません。 客室ごとに個別バーベキュー施設があり、利用時間は制限がなく、費用は一部屋当たり20,000ウォンです。 ペンション内のWi-Fi使用が可能で、プールが運営されており、屋外用です。 売店及びコンビニは車で5分の距離にCUコンビニがあり、3分の距離にチューンがあります。 愛犬は追加料金があり、小型犬が5kg以下なら1匹まで同伴できます。 駐車可能なスペースがあります。 テントキャンプ場もあり、キャンプ用品は個人的に持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の同性婚は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の同性婚は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約と100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "二重予約が発生することがあり、優先決済された予約が優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数超過による入室不可や当日予約後のキャンセルの場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設の毀損や紛失に対して責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに予約しても問題ありますか？",
            "answer": "夜9時以降の予約は、100%確定の予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキュー施設があり、利用時間は制限がなく、費用は一部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内のWi-Fi使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールが運営されており、屋外用です。"
        },
        {
            "question": "近くに売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店及びコンビニは車で5分の距離にCUコンビニがあり、3分の距離にチューンがあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行けますか？",
            "answer": "愛犬は追加料金があり、小型犬が5kg以下なら1匹まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "テントキャンプ場はありますか？",
            "answer": "テントキャンプ場もあり、キャンプ用品は個人的に持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 599
    }
}